{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블루힐독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な特典を提供しています。 別途バーベキューが利用でき、IPTVとWiFiを提供しています。 無料映画(OTT)を視聴することができ、パーティールームと屋外テラスも利用できます。 客室は禁煙で、プールビラとプールもあります。 カラオケやビームプロジェクトも利用でき、バーベキュー場や屋外プールもあります。 基本調味料と常備薬も提供され、駐車も可能です。 子供たちのためにトランポリンとゲーム機ゲームを提供しています。 また、慶州パンや果汁飲料を無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しています。別途バーベキューが利用でき、IPTVとWiFiを提供しています。無料映画(OTT)を視聴することができ、パーティールームと屋外テラスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、プールビラとプールもあります。カラオケやビームプロジェクトも利用でき、バーベキュー場や屋外プールもあります。基本調味料と常備薬も提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設やサービスはありますか？",
            "answer": "子供たちのためにトランポリンとゲーム機ゲームを提供しています。また、慶州パンや果汁飲料を無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 585
    }
}